Installation du projet: 
    cloner le git chez soi 
    composer install à la racine 
    cd resources/app/
    npm install 
    npm run serve 

Remplir le fichier .env à la racine avec ses identifiants et non de BDD
